﻿(Presiona espacio para continuar)
Hackear es fragmentar todo y reconstruirlo nuevamente. Es un arte de encontrar las fallas, aprovecharlas y superarlas sin dejar rastro alguno.
...
El mundo está interconectado, todo es vulnerable… Tu hogar, tu identidad, tu seguridad. Nosotros lo vemos todo.
...
Nos contratan para ser invisibles. Podemos crear caos de muchas maneras, siempre te das cuenta cuando es demasiado tarde.
..
Pero cuando intentas terminar un trabajo y eres a ti a quien intentan sabotear, lo único que te queda es contraatacar.
..
Regla número uno: Nunca subestimes a tu oponente.